其實點解仲要屌黑警

新鴻基出賣香港人啊
黑警幫我地出口氣 封左個商場啊
我地應該讚揚佢地

黑警封咗個商場係佢哋on9
做咩要讚佢哋？

分化撚出黎鬧黑警迫害藍色商家啦

點解唔屌得

個腦有事呀？黑警唔屌屌邊個？

on9，封商場還封商場，屌黑警係另一回事

商場好多藍店
攬抄都係抄藍店